hkbn完約 轉網上行

各大sales請出招！

六月頭完約
公屋
100mb

係咪無HKBN 既SALE 會係到出續約OFFER

6月1 PCCW完約，求網上行寬頻sales報價